有消息指：禁蒙面法會令警察被行私刑

戴口罩行街唔犯法
咁行街會做啲咩真係唔知